毒撚秒回

搶1001又唔開post

我喜歡

博打

紅橙黃綠青藍紫

靚靚

肯訓未

粉紅色可遇不可求

未

好耐矛見濕豬

邊個係濕豬

聽日唔知醒就笑你

咩料

冇

做咩唔開心

眼訓得制

早抖

做咩搶完1001唔開post

食蕉啦朋友

食蕉仔啦朋友

現在的我，終於得閒
打左幾日機

不了

開始做野啦

有點灰

可以

俾蚊咬左幾啖，搞到醒左

摟打

抵死啦

做咩事咁灰

寫完卡？

屌

你

冇帶耳機出門啊屌!!

做咩唔返上樓拎

已經搭緊車

搞到我真係唔知醒

搭車返去攞 基本啦

笑你

橙

返晏

樓上裝修
屌佢老味

輕鬆

算啦 今晚再早啲訓算啦

最憎人嘈住我瞓

訓教補眠算啦

柒左就認啦

好輕鬆

早

攰了 蕉仔幫唔到所有人

抖下啦ching

唔係講想休息個種 而係心態上會改變
唔會再每個人都覺得應幫 要死只好由佢地

睇黎有十萬條友對你放負

想吸負

只係覺得好無力 將一個心態上瀕死既人
令佢地走出自立既框架同枷鎖
變返做個有動力追逐目標既人 蕉仔無能為力
如果係努力既路上 有不如意既情況就唔緊要
起碼個心態仲係敢做敢行

今日溫書了

加油啦

原來係廢紙巴開新POST
唔怪得琴日搵極都搵唔到

條友搶左1001又懶得開

不過王子巴見點
好返啲未

食左藥鳩左一輪好返少少
但都係要返工

射波休息下嘛

瀕死嘅人 由得佢
對佢 你講咩都冇用

可能有人做到既 不過唔係我

訓陣先

諗咁多做咩
打機放鬆下仲好

咪係 放鬆下好過啦

咪係 又唔係你瀕死

其實係 道理人人識講 但唔係咁易做到

都要試下實踐先知做唔做到既

姐係好似可能你會覺得屋企人/伴侶好煩
我叫你以後唔好理佢地既野 放鬆下仲好
咁你又會點睇呢
人唔係理性生物 只係為生活先多左理性
唔係咁容易可以放低情感

有冇人溫書

打機啦

不了 溫陣先

分手第155日。
點解我依然會行行下無啦啦諗起佢，然後喺條街度喊。
好難受

辣殺

我認

大家做緊咩

思春

唉 眼瞓了

玩手機

訓囉

涼都未沖

沖囉而家

坐定定溫左3個幾鐘

加油啊 好快就完exam有得去玩

有咩好玩

搵我玩

搵你有咩玩

棍撞棍?

走了

格劍

去邊

想做政府工

想下好喇

警察

冇人

係

溫書

加油

做緊咩

等十一點收工

又返工

1234

56789

仲溫緊

仲有10日就deadline

咩deadline

又強制ot
垃圾sogo

慘

功課

開始做未

收工了

做緊，但好趕

聽日考final
比個加油我
好軟弱呀

下星期就sportsday
好緊張啊 一諗到個畫面個心就跳好快
最後一年啦

加油啊

你都加油啊

你都要加油啊

要做咩架 有10日做都趕

蕉仔都要加油啊

聽朝先加油再溫

刷鞋妹見字請上水

gay

搞基 不了

你個朋友消失左

我仲未死，shhhhh...

消失的密室

咁都冇死

打機打到傻左

十連

溫豬未

返緊去

wooo

幾時同我打機

你咁早

我考完啦

打機啦咁

今晚打

Hi

Ho ah

你個名

好累呀！！！！

你幾點返到屋企

分身

9點前

Diu ah原來唔係你黎？

訓啦望

你唔知架

借錢如送禮 還錢如黑米

仲以為點解可以咁得閒
真係唔知...

呢句真
有借冇還

重記唔記得我

記得

最近點

我有工返啦，又唔知點解又鍾意人

咁快Fall in love

所以我無再借過錢比人

我都係

我知錯啦…

要問人借錢我諗個人既財務管理都好有問題
一係就交稅或者生意週轉咁就另計

9成係自己洗大左

其實我覺得借比你唔係問題
但要還先得咖

借出去既錢 潑出去既水

射出去既精 一發不可收拾

幾正喎句野

原來銅鑼灣好大

一般啦
商場多姐

妳蕩失路？

對
之後手機又壞

垃圾人類 借完人錢唔識還

至憎

強到

勁

佢覆我啦…原來去咗返工。但我咁在意可以點

唔好咁啦

人呢

在

係咪要打機 準備好比我TK未

2人行？

咁點啵…有緣到住自己附近啦

死左啦 你沖完未

咁就去試下

都要人地肯覆先得。我一定係無機會啦

又唔好咁快打定輸數

放工
返返下嘔，搬野又搬到損手爛腳

我失業啊屌你

搵份新架囉

男朋友尋晚完全消失左 whatsapp佢藍剔 打比佢唔聽
凌晨兩點先whatsapp我 一開頭9唔搭8講左句大家開心 我問佢咩意思
佢話總之同同事食左餐飯 話公司有人farewell

我諗諗下 係咪講緊happy hour去左飲野 問佢
佢話唔係 只係雞煲加糖水

我依家仲係好懷疑
利申：佢轉左新工冇耐

平時好信佢 冇check電話無盛
但去到哩啲位成日都好質疑
真話假話都無從稽考

一睇就知有野瞞
最憎男人講大話

你覺得佢呃緊我 ？

麻麻啦
不過好多拉麵鋪

一個女人有懷疑就唔會100%冇野
講緊正常女人，非港女

唔好咁在意囉
當目標係玩具咁 玩下玩下就一齊到

唔記得左打 個樣唔好太差 ...
正正常常咁 人地應該唔會反感既

成日笑人

可以笑的話 不會哭

仲有譚仔

廢紙巴打緊J?
I MEAN打緊機 ?

返工。。。

買個l4d2齊齊玩啦

琴晚夢見ex，係今個禮拜第四次
屌佢老母

唔好成日諗起佢掛住佢就得咖喇

加油
好快就又收工

發夢同你地真人玩緊l4d2

打機打到上左腦

一定係比人雷完先咁

一定係唔知乜乜妹啦

一陣比人話廢蕉啦

你係廢J

廢蕉

廢jer呀

我明明carry

ok

你放火燒我呀

我比你地燒左幾獲

唉屌

好撚忙

咩事咁忙啊

番工好忙碌

唔係文員仔咩

唔係我做架

冇人叫你近戰打tank

乜都冇做過都可以話我驚動到witch

一定係你地3個

玩咩驚

你行太近

明明係你

文員仔都可以多文件do

為何受傷的總是我

加油啊 造低曬啲文件佢

下次喱係你地後邊tk你地算

度緊放大假了

咩驚

L4d2

正啊喂
諗住去邊玩

對
John us?

屋企打fifa

me 無pc 用

Ps4?

買

yup

我有macbook 唔想裝番windows

Macbook 用唔到steam咖咩？

air咋 唔想用文書機打機

去網吧玩

我今日返到窮

返到窮？

返工食中午

點解無左數字既

試下帶飯囉

是但啦 有冇都係咁姐

到聖誕 送咩俾男朋友好
問佢佢話一齊出去揀 打算去信和 是否正確

輕輕的來了

佢鐘意咩先

男朋友送乜鳩都得啦
你話送自己比佢都好開心

四個月 乜都學唔到

d 上司都叫我好好諗清楚以後條路

勸我諗清楚自己想點

佢又講得岩 我根本唔知番工做乜

佢地對我都唔差

但其實我根本仲未諗到將來應該點走

低學歷 高不成低不就 字又唔識多隻

無從下手 唔知點學 文件野 呀豬呀狗都做得

得閒快手做完真係要好好惡保下

呻完

唔好走

真係

去試下考啲紀律部隊囉

不過文員仔係勝在少野做
不過就好低人工

屎坑關刀

都可以既 每日放學跑下步 先番去食飯

聽日開始

想學野

我暫時回來了

b.b.

做咩錫我家刷鞋妹

姐係想睇我既武士流居合斬啦

公司無微波爐

有咩問題

咁就真係尷尬左啲既

[qu ote]
有咩問題[/quote]
其實無問題

我店的刷鞋妹

刷鞋未

唉

其實無問題[/quote]
等你一齊玩

忙多一個星期就開始更忙了

蕉仔

刷完啦

返緊屋企

想我？

打機打機一陣

你地玩

做咩唔玩

未收工

幾點收

係8到4人生

而家返緊屋企
然後聽日7半起身

返8收4？

咁勤力

所以聽晚先玩啦

Ready to sleep

WEAK

Yes Im

Ching做緊咩

好眼瞓
每日都好攰

食mum mum

我都係好攰

好味？

Ho

Doing what

Jeng

系

起身

你就好

你有工返有錢搵呀

我仲要考到22

我想做廢青

仲有一個禮拜姐

返少d 唔係等錢開飯返少日會死既話
如果唔係就條路自己揀既 怨都冇用

咩事

唔知咩事 今朝一訓醒只中指就好痛
痛到而家都仲痛緊

中指夾到？

蕉仔蕉仔

中指做過啲咩黎？？？

又掛住我？

我都係呀～

係咪訓教屈到

舉得太多

唔出奇

可能啦
而家伸直個陣扯住扯住好痛

快d同隻中指按摩

點按

有冇發炎呀

加藤鷹之手?

點睇 不過應該冇

咁點解只食指會冇事

痛既位周圍有冇發熱
如果冇咁應該拉到/屈到少少 冇惡化既話應該好快冇事

應該訓教壓親我估

野雞定做廢物

唔好做太多用力既動作 休息下

睇自己第日想點

個人認為有野雞係手總好過乜都冇

野雞就乜都無認可 資歷架構又無

但拎到電c牌

個野雞只係好過i’ve hd 少少

如果想試下就去做 完全唔想既你都唔會諗

岩既 我上司都叫我報

wo

準備去食仔

Wooo

食仔 gay

幫我

食熊啦朋友

今日攰唔攰

攰

早d訓

好

好精神了

問你咩

我估係

..

廢紙仔又訓左

因為你未綀成?

唔好咁掛住我好冇

可以點練

咁早起？

你又咁早既

五點幾起咗

做咩事咁早

上班

返緊咩工

文員jai
但機場返

好pay d?

唔係

讀完牙蘇老母叫我做住先

出去嘛

去邊cow女

輕鬆嘛？

熊b話去九龍灣

睇戲？

我諗起隔離個美容post...
小泰.....

食早餐

九龍灣有咩好食

Hea緊

超級壽司

唔知

好食咩

幾正
不過我通常晏就先去食

細個食過一次咋

一次都冇

屌你老母牙痛

牙痛慘過大病

呢排唔好飲凍野

智慧齒

去牙醫到拔左佢啦

之前左邊出都係咁 過一排就冇野

暫時仲未遇到呢個問題

竟然未出

因為個人可能0智慧可言

琴晚食完飽到而家

唔出先有智慧呀

實係咁啦

廢紙仔

好多時隻牙都出得好智障

Do u miss me?

你係咪成日用條脷去頂到佢生歪左

我都冇搞佢

廢紙好廢

咁你又係慘既

生智慧齒好痛架

我都唔知自己生左未
但之前都有牙痛過幾日

I think so

有冇出牙

冇睇過 今晚睇下先

你冇感覺既咩

Feel唔到生左

咁你feel到啲乜

個個位乜都冇 都牙肉

可能未出到黎

邊條仆街創造冬天

冬唔冬天又點啊
咪又係得自己一個

大屠殺

想殺邊個

冬天真好

too cold hug me

2x歲人未生智慧齒

各種空虛冷冷冷

好撚冷

hug

Hug埋me ok?

好痛

蕉仔餓死了

做咩唔食嘢呀

食緊了

今日牙痛唔係好想食野 5點未夠食完野到依加
夜晚有野做又行唔開去食野
仲要唔知係咪下午食錯野肚屙 搞到又餓
岩岩行返屋企條路凍到仆街
今日咩都唔多順利咁

食粥咪算
我之前牙痛食左好幾日粥水

yes

蛀牙？

今日真係好凍 着多件衫
聽日會好天

返咗大陸揼骨
但仲未考完試

冇呀 又痛又攰到就黎想訓低
一返到屋企就唔想郁

出智慧齒

原本冇咩感覺 但一到樓下大風到仆街
見到地下吹下成堆樹葉垃圾

醒蕉

唔掂 我家啲風呼呼聲

人最冇智慧既部分應該就係智慧齒

正骨？

邊撚個發明冬天

冬天正呀

凍444

咪係

weak

agger

做咩改名

無聊

好攰

抖下啦

學我一齊早睡早起

有咩做

Work

加油 我繼續做廢青

不如交換

冇人逼你返工

要草錢call ptgf共渡佳節

冬眠

打暈自己算啦

會痛

一齊

好凍，好痛

做咩事好痛

睇黎大家禮拜日都有好多節目

姨媽到

喺屋企死左

今晚早啲訓 戒凍飲

叫緊雞

做緊寫聖誕卡工人

點搞 一粒字都未寫
今晚真係要搞搞佢

見唔見到我個名

好似20號截郵啦 快手呀

文盲咖我

趕緊聖誕卡
仲有sba要趕
FML

記得比我

畫緊

多謝

廢紙巴寫咩比me架

聖誕快樂

請我

男人老狗都m痛

夢遺到都會痛

邊個話男人就唔可以m痛

注意身體啊 過勞會傷身

咁你去食蕉啦

ofc

打飛機真係會暖？
幫男朋友打多啲先

洗唔洗幫你打埋

諗梗同吾同分吾分手好

同吾同男朋友分手好

吾認同你嘅看法

吾你老母

咩事先

打bino

又鬧走人

不了 自己的事自己做

你邊層做 得閒放工搵你

我仲未打

佢返5p咪啱

秋爺

B2

分啦

搵日半day既黎探下u

已經冇交更

打完了

依家喺銅鑼灣

冇返個份

去拍拖？

接男友放工

好辛苦

why?

應該m痛

宇宙大爆發！！！！！

爆呀！！！！！

轟！！！！呀！！！！

銀芽

柒左

m到
仲有野趕deadline
又爆瘡
又冇錢
又就到聖誕要lonely過
唉

蕉蕉蕉蕉！！！受死！！

有啲肚餓

對唔住，我好抗奮

冇人？

我注定孤單一個

唉 最虛弱嘅時候好想有佢陪 但我只可以自己硬著頭皮上

單身無人陪咖喇，我地頂替住佢先啦

死垃圾

多謝你
好有愛呀

其實我只係路過，不過都係諗嘢瞓唔著

諗樣，撚樣
諗咩呀撚樣

屌，你個臭閪好寸喎

你又知我臭
好香血味架

Btw?我配合得好唔好？
絲打加油

連天空仔都掉低我

我巴嚟

呢到人多呀

講啦，諗緊咩呀

明明得我同你。。

冇啦，係陣間六點起身，點搞

4個鐘，輕鬆啦

含得撚像皮糖

想死

哈 抄我

痛到想死

凍到4左

俾1蚊我

人呢？大奶奶呢？

y

帛金

我開槍嘅聲嚟

唔比

以為你叫我

叫你唔會叫你受死

小氣

做咩唔訓

唔好怪紙仔 佢比人射完

文西係紙仔？

好似唔係 唔緊要啦 都係互射

又互射

玩槍game嘛

唔阻你地

你玩埋我嗰份

又關我事

早晨！新嘅一日又有新開始

對

冷凍之手

你係比人射

凍4

成日燒我

好耐冇見
呢排搞緊咩

同我奶乾淨佢鞋底

好撚柒鳩凍呀

hot

唔係我呀

我都hot

凍撚4

4未

無咩搞

你唔奶？

咁做咩唔入黎

馬馬來了

你地熱鬧嘛

加埋你先夠熱鬧

仲差幾多未寫呀

返工凍撚死

體育館開大冷氣cls

出面咁熱 梗係要比人係入面涼下啦

我著左好多衫，褲都兩條，又貼暖包
都好凍

後生仔

即係唔係針對幾十後
但係依家啲90後真係好辣殺

AGGER 我都覺自己好廢

我好耐冇上水

咁 嚟m呀嘛

好波

垃圾post

垃圾post，走了

Who are u

呢個post已經得返我一個係毒撚

走啦

where can i go

偽毒辣殺

至憎偽毒

好辛苦啊

唔舒服？

啊！！！！！

啊~給我一杯忘情水

寫緊聖誕卡

Metoo

我寫幾張都寫咗好耐！

加油呀你地

咩事 !

木事

屌你老母

帽事既

有無人無女過聖誕

有

得你地無女

其實係得我only

...

比人放飛機
無女了

想比人放都冇機會

仲笑

無女
第2年無女過聖誕了

魔法師

我唔想的

想拜師

做工程

呀！！！！！！

木讀n展

我年年都有女陪
個個係媽媽

咪嘈呀

佢就死

姼

做咩咒佢

世上只有媽媽好

女啊啊啊啊

想搵快錢 做咩都可以
有無人要ptbf

出聲就有

我都要女

電話壞左 但要等到出年返煙腸先至有錢換
好唔好問屋企人借住先

借囉～如果屋企經濟唔差嘅話

可能屋企免費幫你換

準備搵ptgf共渡佳節

借

準備玩心動文藝館過夜晚
玩完實訓唔著

咩黎

早晨

將

軍

大家聖誕有咩做

睇人放閃

好毒呀我

你地上唔上到tg呀

上到

冇事

話左佢會自認係毒撚

辣殺先上唔到

表面毒撚galgame
實則恐怖game

你食屎

你識得多女先知女女會扮毒
我就人講咩我信咩

蕉蕉

蕉b

其實我同你一樣

廢廢

當然

月b

Eat banana la fd

你食蕉

呀！！！！

有無人被鍾意左好耐既人拒絕過？
真係好sad？

Fd zone?

呀你個頭

不要再說了
冇

係到重申一下先
小弟我淨係中意女人

笑

唉！！！！

但你同蕉仔好有機

打從一開始就覺得好襯 唔知點解

冇得你不了

連續通頂2晚 興奮嗎大家

好興奮呀！！！

打機啦朋友

冷靜下啦朋友

我都冇打機嘅，打機嗰個係你嘅紙仔呀

差少少就做完！！！

自己中意個個 成日叫我睇住佢地曬恩愛

正

唔要呀

慢慢做

搶佢返嚟

chur埋今晚就有得打波！！！
呀！！！

咁都要等人分手架

要等就唔叫搶

點搶

屌佢

我選擇seen曬所有屈我gay既人

追過個啦

但係直既人唔會強調自己直
廢紙巴我唔會帶有新眼鏡睇你

連把聲都比人話似基佬

人少少就認左佢啦 我地唔介意架
你唔好搞我地就得

畫完啦！！！！！！！！！！

終於完

wooooo

飲醉酒好攰
但瞓唔到

畫完個作品咋，而家要做research workbook

讀緊大學，有一個人見過兩三次，條女好撚靚仔，要點先可以識佢而唔狗公

有啖水

要做幾耐

隨心去做

條女好撚靚仔
巴打你係1定0

gayy

個post好多hehe

屌 單機去緊睇戲
有冇人join

有咩戲好睇近排

想睇jumanji

但無團

早知頭先睇呢套

你去咗睇咩

柏靈頓

咁點解你會嫌悶但又要睇

又唔係悶既
冇想像中好睇姐

好忙

好可愛

忙中偷懶

做咩

我又要走了

有邊到可以去

嗚哇。。。。今日好凍

自己的小天地

去比仔溝

忙都好過冇野做既我估

比個好奇怪既女仔add fb

我都準備出門口

應該係

好悶

比媽媽阻止左 佢話今晚出去食飯

又話秒回! 偽毒!

剛出門比媽咪叫停，叫我等她回來

嫌命長
我去溝女

帶我溝女

秒

帶埋我

你媽媽唔想你成日去溝女

不了 佢問我有冇女女一齊返黎食飯

唔預我

你答佢囉 有啊

呃人係唔岩架

咁你仲成日呃我地話冇女

你又當左我係你啦

我就真係冇女喇

你唔好扮

最好係扮

Wow

你大把女

希望承妳貴言

記得介紹比我

食女之王

你應該認錯人

紙仔係食仔之王

認啦咩

溝仔唔代表中意男人

我ok?

Ok

拖鞋

成日叫刷鞋

乖

乖你個頭

聖誕有咩plan啊

笑咩笑 未見過我比人鬧

梗係出街玩

知你有街出

ptbf

有錢賺又有女陪 fit

大把 日日都陪女

第一年無人約 唔知去邊好

知啦

留係屋企陪媽媽

等我約你

不了 留返比爸爸陪

陪媽媽同熊B呀

不了 又關你事

毒撚求人覆機

機

點樣先可以識到女仔

交友apps
外向啲

唔好教壞人啦 唔係個個學到你

可能臨時先約人睇下燈飾啦
咁你地又有咩plan

最後決定返工！因為無錢！

識女仔第一步
要有自信 打開個話匣子
敢同女仔講嘢已經係好重大嘅一步
如果你連依個勇氣都無 我諗你唔好諗啦

我想入你個系

我平安夜都翻工賺下快錢
同公司啲同事過算啦

屌你咩

勇氣

勇氣你個頭
巴打你係真心定假膠

呢下屈機
加多句May i?
成件事加分

wohooooo

一招收你皮

近排多咗上嚟推post

想問下點樣加密
利申新會然

未沖涼想瞓

Dirty

我都唔識

好事黎

幫你推爆佢！！！

Very Dirty

教吓我

㩒個鎖再喺入面打字

[url]咁樣？[/url]

Sorry 邊度禁㗎

唔緊要 係我醒啫

冇既

有人仲蠢過我

頂！屋企個鐘停咗！
仲以為依家12點半

點解你地咁搞笑

紙仔...

你以為我真係唔識？

演技派

真係易呃

成功咗啦你 真係以為你唔識

麻煩搶左1001既朋友仔緊記開post

快啲沖涼訓！

未寫完聖誕卡